Live attitude vol2

準備開波
今次破紀錄,100人都冇😑😑😑😑

Tonick 連呢d show 都唱mk 撕守
做乜撚😑😑😑